加油🎉社會風氣太差

各位每日俾人逼住帶面具迎人的朋友辛苦了
呢到指帶面具的人係因為生活要陪某啲人嘻嘻哈哈，你的上司、不太喜歡的人、比你更有權力地位的人，而唔係指帶住面具去呃人講一套做一套果類
希望大家內心都夠強大，我明白失去後的強顏歡笑，明白用笑容黎掩飾痛楚，係到同大家講聲加油😁💪🏻
🤞🏻唔好失去自己🤞🏻